[孫文的野望] 冇執政意志第日美軍黎到大家都係將權力拱手相讓比泛民

拿
其實條片所講既執政意志有D夾硬要求現階段所有有心改變既人都要有執政意志
呢一點係唔太好

伍公子既為人自以為是清高看透世事又比唔到實質辦法出黎，我都係超級認同

但係所謂既執政意志一定要有
要有將本土理念推上去比泛民更高更強既意志
亦都要有用選票輿論勒緊泛民條頸既意志

第日美軍如果真係到左香港，以目前情況黎睇，美國都係會將權力交比泛民(pro-democracy parties)

要避免呢種情況出現，或者盡快解決由冇執政意志既泛民掌權既問題
我地必須要培養執政意志，至少真係有能力代表香港敢於同支那打對台，代表香港係國與國之間既擋台上較量

呢一點就係執政意志
而家我地要做既野，就好影響到香港獨立後既果一刻之後發生既野

係外國，香港只有親民主派同親中派
天琦口中既三分天下，仲停留係本土層面

香港人: 我乜都唔知，我只係想知黃子華係藍定黃

唔一定要個個都有好強既執政意志既
但係大家要諗定如果呢一刻成個特區政府冇左
你係等泛民果D上去補位吖，定係自己可以推動到本土派參與

唔鍾意伍公子還唔鍾意伍公子
佢講啲嘢有啲係幾中

其實佢講果D係連登一路都有講，都好明顯係左抄右抄
只不過大家可能miss左D巴絲既留言

要有將本土理念推上去比泛民更高更強既意志

agger,所以初選麻煩俾翻本土負責

今集算係講到好白，畫到d腸都跌曬出嚟

通常唔啱聽就兜嘢扣你帽子做五毛先
再加上大量負評，之後講乜都冇人會理你

多謝你agger
而家呢一刻個狀況仲係泛民佔上風，所以如果真心想杜絕界票達成35+
泛民既參與都幾肯定要有

同班鍵國派一句唔埋就叫人泛粉含泛民一樣
冇咩好討論

推post推post

又系籌30萬
《孫文的野望》籌款節目
1,631 watching now

真相永遠都係難聽

推推推上去推推推

張崑陽唔係本土咩

孫文之野望講嫁
即係鄭立同活人拳

總之35+ 做唔到,就全封,話之你邊個,全部都唔比出中國.當晒你係軸心國處理.

小弟愚見有無人入嚟討論下

執政意志係咩嚟?食唔食得?由光復自己大廈做起

其實講實際方法好難講

人哋咁短條片，又要曲線咁講點講

討論35+攬炒實際點做，開節目講兩個鐘都講唔完啦

推post推post推post

本土文化好重要

香 港 國 寶 ： 許冠傑

實際方法應該貴過廿萬
泛民俾廿萬都係只可以問到星期五個內會嘅法律意見

唔見得本土派都有執政意志
蟲泰玩國旗比元秋嚇2嚇就鳩都縮埋
黃洋達收死亡恐嚇後就唔敢再叫打倒共產黨
而家好撚明顯就係由緊班好撚怕死既人掌控緊垃圾會

要有執政意志，最低門濫要好似梁天琦等新生代咁既級數